今日係31號

應承我
Never forget
Never forgive
大家要小心 唔想再失去任何一個手足
我愛你地...

推

大家盡情咁玩啦，唔洗驚返唔到屋企呀。

反抗